唔好著黑衫啦

著黑衫壞處大過好處

去到現場先換

係呀，中途被狗捉就唔好。